唔住hall會唔會後悔？求各位巴絲入來比少少意見

成日話大學五件事，住hall好似不可或缺咁
講少少背景先
四年一宿住硬，但小弟翻大學唔使半個鐘，一個禮拜翻2-3日學，住hall好似好無謂
冧緊想體驗hall life，可以報個exchange
既可以exchange，又可以有hall life

：樓豬on9，老閪都住啦
：仆你個街咁近，讓個位比人啦
求各位比啲意見

唔好淨係正負皮，講下點解

year幾？

now yr1

一定要住

咩u

想玩咪住 不過你咁近夠唔夠分

hall有咩玩
有四年一宿

睇你名仲以為一定係kong u